法唔法國馬克龍好。。

靚仔

0仔

點解3個負皮 唔靚仔咩？

yyyy

佢唔係0仔,只係一個戀母狂啫

哦。。明了
但好靚仔

班撚樣淨係噴香水,唔沖涼㗎喎

德國 墨黑耳好 得嗰

又唔係話佢香臭 對眼好靚之嘛

咪又係普通法國佬一個,你去到巴黎一街都係

呢條左膠夾埋德國肥婆強迫歐盟成員國接收伊斯蘭難民，攪到英國人頂唔順要選擇脫歐

做到野好過啦

我去到巴黎短暫停留旅遊區 見外國人仲多過法國人

我都明佢既思維同政策有幾垃圾

不了

做唔到 得個樣